const quizDataPecahan = [
    {
        question: '1. Manakah dari bilangan berikut yang nilainya melebihi nilai 4/3?',
        options: ['0.99', '14/16', '125%', '√36 / √16'],
        answer: '√36 / √16',
    },

    {
        question: '2. Jika x = 1/16 dan y = 16%, manakah pernyataan berikut yang benar?',
        options: ['hubungan x dan y tidak dapat ditentukan', 'x < y', 'x = y', 'x > y'],
        answer: 'x < y',
    },

    {
        question: '3. 3/4 - 2/5 ÷ 1/8 + 1/6',
        options: ['29/40', '17/20', '3/8', '25/24'],
        answer: '25/24',
    },

    {
        question: '4. (2/3 + 1/4) × 5/6',
        options: ['19/24', '11/18', '7/12', '1/2'],
        answer: '7/12',
    },

    {
        question: '5. (1/4 × 164) × ½',
        options: ['15,09', '20,5', '34,59', '8,48'],
        answer: '20,5',
    },

    {
        question: '6. Setengah dari 1/30 adalah',
        options: ['60', '1/80', '1/60', '1/15'],
        answer: '1/60',
    },

    {
        question: '7. ',
        options: ['', '', '', ''],
        answer: '',
    },

    {
        question: '8. ',
        options: ['', '', '', ''],
        answer: '',
    },

    {
        question: '9. ',
        options: ['', '', '', ''],
        answer: '',
    },

    {
        question: '10. ',
        options: ['', '', '', ''],
        answer: '',
    },
];